時事台三大仍然未ban五毛

dewi
JR
優美開始

「言論自由」

嗰d係煙幕黎咋，大量隱性五毛係度轉移視線，潑冷水，暗中吹奏支那，乜都有

叫人移民，支那人最想香港人做嘅支那人行為

關愛鳩果班咪日日24小時推含撚貼叫人含撚投奶共派囉。

成個CC台都係5毛喇
今朝先有人屌完「呻今日變凍嘅人」係5毛

我上面3個

五毛名錄大致如下：

毛潤之 #90863 (毛澤東)
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367

最近一星期內新發現：

小黃人無個好人 #166438
岩瀨健三(真本土) #123711
戚繼光 # 102096

五毛「岩瀨健三(真本土) 」實錄

所以你可以去死啦

成個cc台都係五毛 連狗唔ban五毛反而ban咗對抗五毛嘅主力濕鳩，cc台淪陷指日可待

五毛充斥cc台！差唔多每個post都有！連狗同我食屎啦！

五毛死全家！